Village burned after ‘man posts rude comment about Mohammed on Fb’

A mob of up to 20,000 Muslims burned down a Hindu village in Bangladesh after rumours spread that a resident had insulted Prophet Mohammed on Facebook.

呢d 咪就係伊斯蘭教
平時叫人包容佢地,
而家又唔見佢地包容人地 ?

伊斯蘭教徒熱愛和平

Religion of peace

左膠今次撐邊面
muslim vs 被燒村村民

耶人心地真惡毒，仲笑得出

撳上一頁出番去，當睇唔到

和理非港豬學人笑人
下次到支共燒你屋企呀